我想問有無方法可以聯絡instagram

Email: support@instagram.com
打電話到美國的客服中心 1-650-543-4800

唔該晒

咁有冇Facebook嘅customers service hotline?
我都係差唔多情況

其實我有諗過用SKYPE打去美國ig/facebook問.....因為IG 遲終屬於FB...
support@instagram.com 我睇人好似話send極email都係唔會有人覆....

還番個ig 比人啦

唔好玩啦.......我打番自己Email 入forget password...
佢話無呢個acc

洗唔洗借我個Skype accounts俾你？
我有錢喺個account

我tg vfvtbiga

我好感動....

樓主整好未

email同call 係unavailable
應該ig del左email 同個call